CSL轉台, 網上行續

手機
要4.5G 一般使用5/6GB或以上 想搵無限+不限速 plan
prefer 3HK, SmartTone
中移動免問

家居寬頻要1000M，盡量唔要贈品 / 其他如NOW服務，費事cut

各路sales請出plan

smartone 轉台優惠
whatsapp:57281991
whatsapp:Http:/
TG: